以後所有奶共又去外國居留嘅人士一律稱為「間諜」就冇錯

受Trump啟發
你對外國人講邊個邊個奶共
佢覺得奶唔奶共有咩所謂，唔關自己士
但你話佢係間諜就唔同講法

傳統間諜係指偷取情報之類
但現在喺Trump嘅定義下
一律會影響當地輿論正當性同影響他人嘅思想價值
都係潛在間諜嚟

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足